做緊兵仔既朋友入一入黎

唔明白點解啲人咁中意做人條兵仔，又5明啲女都唔靚點解要收兵，啲行為明明係收兵既行為又扮哂自己唔係收兵咁，啲兵仔仲要濛剩剩，明知都無可能嫁喇 有咩意思